# Vanaf juni gaan de waarhuizen en de cinemas in Tokyo terug open

Omdat de noodsituatie voorbij is, zullen op 26 mei sommige winkels en faciliteiten in Tokyo, die gevraagd waren te sluiten, terug open.

In tokyo is er de 29e geluisterd naar de opinie van de specialisten om te weten of er meer winkels konden geopend worden.
Het besluit hiervan luidt dat er besloten is vanaf 1 juni meer winkels te openen. Van juni gaan de fitnessen, cinemas, theaterzalen, warenhuizen, cram schools en dergelijke terug open.

Gouverneur Koike vertelt dat de er nog steeds mensen zijn die ziek worden met corona. Om het virus niet wijd te verspreiden denk zorgvuldig na over het leven en uw werk.

Ongekende kanji: 営,緊,態,宣,頼,施,設,頼,増,結,劇,塾

<https://www3.nhk.or.jp/news/easy/k10012419741000/k10012419741000.html>
